LingU non-jupas一問

LingU係咪鳩派conditional offer
我CGPA無3.2都收到但我又入唔到喎⋯
真係令人又愛又恨

我有3.2都未有offer 所以等緊meet唔到condition既人放

係咪科唔同
我報左data science

Social sciences

點解入唔到？佢開你3.2 condition?

係
但我計埋今個sem都應該拉唔到

dse有冇3 ielts6

有呀 但無考ielts

唔好入LU la

lingu nonjupas on9已經唔係第一日

而加先體驗到

Same data science 3.2 offer
等埋下個禮拜出GPA睇下點

好似留位費12號就dead
但我個間差到19號先出sem4成績

咁咪比好似最後唔要可以攞返
Btw係咪cc

其實condit offer比左留位費係咪一定收
係 推到19先出

差少少可能都收既 唔知你情況點
我無乜意外都應該無問題
Final啲Assignment同人對曬先交

搵完都淨係3.0幾到
好低 所以估唔到佢咁都比conditional offer我

我就係Sem1得3.1所以先報
同埋cc環境太大競爭 寧願讀LU早啲走
我都無諗住佢比個Yr2 offer我

我係今年grad架
Cc讀it 叻嘅人真係好多
讀到sem4先得3頭，眼見其他人有晒poly city offer
懷疑緊LU呢科係咪收生唔夠

咁上年先開唔出奇既
Btw想問下你係咪都係Yr2 offer

係啊 ～

咁祝你今個Sem爆四下年有機會做同學
如果唔夠分你試下到時打去問下會唔會酌情收你

樓主今日派gpa有無好消息
同你差唔多情況 想一齊攬住喊

哭能左哭能埋右...
我地圍爐啦